［及早醫治］不吃榴槤友人在榴槤旺季出現幻覺

問friend 借ac出post，不吐不快
唔知係咪心理問題，定真係我食既飲既野咁岩有榴槤係入面，最近出去唔知食咩飲咩都好似有陣榴槤味，有冇人有同感？

個口臭？